［耿耿於懷］小學告發體育老師非禮女同學，畀班主任屈我誹謗

如題。
屋企裡面我係阿哥
自細老母就教我要好好睇住細佬妹，所以見到有咩不平我肯定唔會啞忍，唔攞番個公道會好似畀蟻咬咁

但呢單嘢之後，幫人仲搞到一身蟻，畀班主任罰留堂，要親口同體育老師道歉，見家長，etc

班主任仲洗腦，令我到e一刻都覺得自己係錯嘅，諗番單嘢都有好大罪疚感

自此之後，每次想幫人，都有陰影，好驚搞大件事

從此，好慚愧，我成為左個花生友

香港係咪好多人都係咁？

路見不平 拔刀相助 係好事
不過助紂為虐既人一樣存在

下次要諗定好個計劃先
要萬無一失

細細個小學雞邊識諗咁多

仲以為係自己開po

一模一樣事情發生喺我身上
不過我個pe sir收咗皮

方法係引發家長討論先
等啲師奶自己告
我就在暗

巴打醒目
我老母係工作狂，理都懶理嗰隻

你親眼見到？

女同學無告你去告你傻仔

#metoo